Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng bảy và tám 2019)
Slug: new-developers-2019-08
Date: 2019-09-17 17:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Keng-Yu Lin (kengyu)
* Judit Foglszinger (urbec)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Hans van Kranenburg
* Scarlett Moore

Xin chúc mừng!
